點解busking唔見有人唱火炭麗琪？

成日聽人唱陳奕迅 林奕匡 張敬軒
點解冇人唱火炭麗琪

一唱「知我好撚chill」已經夠同海濱啲大媽片過

撻著🚬🚬

因為班busker唔撚~鐘意~

火炭 吔～ 麗琪 吔～

唔撚唱歌 因為唔撚鐘意